港台被藍絲包圍

不如我地早一步反佔領左示威區先

爆定頭位,等佢地想示威都難

推ar, 要多啲人知道